一人一段走光片

我up先

仆街，嘥鳩左我一分鐘

d 小朋友睇得幾開心

呃View
負評上一頁

0/10 下次再努力

光

走光

片同相唔識分

相片唔係片呀

好過樓主咩係走光都唔識分

入嚟就係為呢張相

一段走光片
btw樓豬又係唔抵幫

咁都唔算？